一句講哂, 要港女、台妹、架妹、泡菜妹定係鬼妹?

女朋友同老婆要邊個組合

港女for sure

講靚女肯定係香港最多

圖都冇得比較下，伯母訓咗㗎喇

我代表9成巴打答你: 日本妹世界第一

鬼妹

巴打係咪揀大陸妹第一

台妹for sure
日本妹唔出黎做野

俄妹

未出過國？

日本妹
佢唔做野冇問題
我有的是錢
我下一代會係港日混血兒
佢母語係日文同廣東話
寫既係日英繁
入日本藉

利申
老婆係黃大仙人

未出過港島？

架妹
大和撫子feel

見到冇大陸妹揀就知呢個post毫無義意

賓妹

藍妹

同死魚。

老婆-日本妹
女朋友-港女
扑野-無所謂

咩妹都唔關你地事啦 努力工作算吧啦

老婆要港囡，女朋友架妹，sp台妹，狗泡菜

鬼台女朋友
港架做老婆

泡狗不了

樣行先嘅話就揀港女，鬼妹都得
日台真心好少靚女，就算有都可能係化妝
一日淨見到一個算係靚嘅
對韓妹無興趣 覺得成塊面都係假

屌下可以 過人世都係日本妹好啲
得日本妹識做家務同煮飯

我勸巴打唔好對架妹幻想得太好。
架妹平均幾好，大陸妹平均冇日本咁好，但如果一起鬥top,大陸果d堅係好撚高質

老婆- 港女
女朋友 - 日本妹

我揀大陸妹

一句講晒圖定老母樓主自己揀

有得揀既話港女一定永不錄用

仲要無大陸妹揀

你未見過北方果啲大陸妹
個個身材好撚到 皮膚又白
架妹啲牙

梗係大陸妹 樓主不知所謂

港女要樣冇樣要身材冇身材仲要西面
俄妹>日本>台妹>泡菜>大陸妹>港

其實北方的大陸妹性格點

日本人妻

識揀一定揀賓妹

架妹

大陸妹

力架妹

東北嘅話係大大咧咧 豪爽 港男carry唔起

你邊學似人地阿王晶咁痴心情長劍咁 乜都為曬阿邱淑貞去做

泡菜妹for sure

櫻花妹 泡妹 台妹 鬼妹 >港女

條仔正啲

港女
算撚算啦

請問有咩靚女唔係靠化妝
你叫街上面d女唔好化

女朋友 鬼妺
結婚 架妺

有得揀 老婆一定鬼妹 生個混血b

唔係唔比化 我指嘅係化妝前後完全唔同個人黎 嗰啲我真係唔係幾接受到

女朋友:台妹
老婆:日本(大和撫子)

韓
(中)
港
台
日
洋

利申 東京佬, 以識既人做指標

Jessica C

Sex:鬼妹 但asian size都係收翻埋算了

韓妹for sure

泡菜=架妺 〉鬼妹 〉台妹 〉港女

女朋友~鬼妺(好似港女食洋腸－樣道理,成個人都高級左),不過鬼妺老得快,所以老婆要揾日本妺(睇下ｄ人妻AV就知架妹三四五十路都仲好給引)

成班毒撚係度ff,早d訓屌你地

要做家務我唔撚揀賓妹
港女 for sure

唔係幻想啦，真係經驗之談 見識過唔小
因為多數都係結咗婚冇做嘢所以先做師奶做得咁掂
大陸妹就最好唔好擺埋個心上去
因為佢今晚同你訓，聽晚隨時唔知同邊個訓
溝大陸妹上床真係易過借火 如果你有玩開嘅應該明我講乜

冇馬拉同玻妹

竹星for sure

馬拉

一定港女

識揀

真係易相處過亞洲人好多

女友一定揀鬼妹
老母就唔知揀鬼妹定日本妹好
感覺上同鬼妹結婚硬係會離婚收場

老婆

港女嘅賺錢能力
台妹嘅淫
泡妹嘅身高同腿
日妹嘅性格
鬼妹嘅身材

你今晚入廚房訓啦！

架妹 台妹

要港女唔好搞gay
性徴都冇

台妹啦，嗲聲嗲聲

港同日都無身材，日本妹大多數都好平

鬼婆唔啱口味

台>日>港>北泡>南泡>坡>泰>俄>歐>澳>美>西>蝻>蟔>支

港女，台妹

鬼妹one night stand就得 談婚論嫁不了

Hello 無圖

女友韓妹 (港仔性格>韓仔性格)-->韓妹貼服

SP 台妹 夠淫

老婆 港女 最岩嘴型 文化 始終要對過世.

揀㗎妹做老婆果班，知唔知你老婆結咗婚之後係唔會做嘢

你一個養起成頭家，出糧係直接出去你老婆戶口。

你每日配給來回車費，日日食飯盒。

但佢就出街街同師奶團食好西

無圖討論？

日本

講咁多咪又係一條毒撚

女友：臺妹
結婚；架妹

新世代唔同晒啦 做人update吓好

井底之蛙

鬼妹for sure

你講事實定都市傳說

女朋 鬼妹。老婆日本

港女啦緊係

烏克蘭for sure

鬼妹=架妹>台妹>泡妹>港女

鬼妹嘅身材、泡菜妹嘅樣（天然或手術手勢好都殺）、㗎妺嘅淫、台妹嘅嗲、港女嘅獨立…

加埋就perfect池啦…

港女老婆
架妹女朋友
台妹sp

台妹都未到港女啦

泡菜有女人？

一定港女，同聲同氣，其實港女個樣平均黎講一定最好

要有波嘅港女

全部食夠十次 先話你知

台妹

架妹for sure

唔好咁講 呢度好多人吹奏大陸妹㗎
先唔講會呃錢呃樓
單憑口蝗語已經頂唔順

老婆要港女啦

Japanese girls,
Best in the world!

大陸妺

以人口基數黎講，港女靚女出現既比例一定大過大陸妹

不過我選擇首爾妹

港女 港女

雞就全要
但有女唔會叫雞

日本妹五官無咁細緻我覺得 而且上咗二十歲大部份都好厚粉 港》台妹》日

北歐啲女好正 仲要個個都藍色眼睛

吹奏港女咋

識食喎 Ching

港女啦，幾可愛
利申：除左廣東話麥柒都唔識

老婆、女朋友都大陸妹

男人嘅樣

台妹女朋友 泡妹老婆

老婆，女朋友一定係鬼妹
港女

X鬼妺老得快X

感覺上鬼妹好難睇得起亞洲人

講到有得揀咁

黎得香港個班大陸妹，唔係30幾40幾歲搵啊伯笨，就係滿面暗瘡既愛國大學生，所以你先咁覺得姐。
係外國有過2個大陸ex，未遇過連登成日鬧港女既個d性格問題，唔會好似隔離post講既巾巾計較，要奉旨請食飯，送咩送咩。反而台灣日本既，真係好隨便好容易上床。日本既仲要無咩深度，可能因為佢地文化上唔講深入既嘢定英文好差，除左上床，真係完全溝通唔到，咪搞。

女朋友: 台妹/日本妹
老婆:港女

傻撚咗個鼻

溝通唔到幾靚都無用喎

台妹=架妹=泡菜妹>鬼妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>港女

港女???不了

LM待睇港女入黎打晒丁,話港女幾好幾好,踩到人地仆街

做老婆就架妹
女友就台妹
Sp就鬼妹
一夜情就港女

至起碼我老友阿強，佢個㗎妹老婆妹堅持做家庭主婦湊仔

好在佢做生意唔駛上繳，住太古城

成個post 5毛多撚到

無敵於天下矣

好揀唔揀 揀大陸妹
揀嚟分身家派帽 仲要係單非 都咁撚多連登仔吹奏
真係性慾大過全世界
又要文化入侵 講撚晒支那話 搶晒啲資源
咁撚鐘意大陸妹 移民去支那啦

鬼妹＞臺妹＞架妹＞韓妹＞港女

我要泰妹

為了下一代 一定鬼妹
生個高大鬼仔 溝死女

講到好似有得揀咁 ff少陣啦

女朋友鬼妹 老婆架妹

架妹For sure

港女啦
其他人面前西口西面
床上就口爆 顏射 嗰種征服感

架妹同台妹
起碼脾氣無咁臭四同好
港女拖過幾件都西到死

圖呢屌你老母臭閪

我以前係外國讀書果陣識D架仔講架妹可以好極端， 一係就做老婆好好， 一係就可以係外面勾三搭四， 佢講話因為性呢個層面係日本新一代基本上係淪陷左， 佢地認為冇咩所謂

想併事業就日本妹
想一起成長發展就鬼妹

短期發展台妹
大有錢想玩玩吓就港女

好撚正 你係個度住?

sick ball

正解

前女友同現任女友都係台妹

試過台妹真係返唔到轉頭架

講性格 架妹好似幾正

鬼妺又正又好屌
想知再講

講到好似你真係有得揀

都係要港女，始終同聲同氣有共同文化好緊要

台妹啦

揀港女果D咩心態

大陸妹最正 又白又滑

台妺

香港，同聲同氣

泡菜 for sure

烏克蘭妹